［搞走塑］環保撚搭飛機 慳到隻膠/紙杯就沾沾自喜

個啤酒罐呢？
盒牛油呢？
個膠蓋呢？
前面枝樽裝水呢？
最重要既碳排放呢？

慳到隻杯就覺得自己做左野

帶硬樽自己入水
麵包走油

個杯睇死都係條撚樣買嫁啦

外籍空姐表示：第一次見人咁on9

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

政府絕對唔會讓步 讓一細步都唔得 因為佢哋唔可以俾你成功 因為只要成功左一次個無力感就會消失

咁大個人搵依啲黎拎滿足感
做就做全套啦，做果小小
到喉唔到肺

第一次見人搭飛機仲扮環保

社會太多呢d 偽善既人, 只想呃一時掌聲

個一野優越感咪已經同自己講為環保”盡咗力”

撘飛機都唔知排咗幾多噸廢氣，仲講環保

煩唔到人咪由佢

講環保既 就唔好搭飛機

講個笑話比大家

環保撚

搭飛機已經唔環保啦

環保唔好撘飛機啦
行路同游水嘛

個空姐撚鳩佢吓話??成日見人帶水樽上飛機㗎啦，裝滿一支水慢慢飲唔使成日叫空姐裝

罐嘉士伯就咁飲咪得
用佢隻杯又要用水洗
環保撚死全家

人唔笑狗都吠

有冇撚吓佢？

跳樓死左佢仲環保啦

環保撚真係好on9好柒